萊因克爾批麥巴比假摔：無法想像他是從哪兒學了這一套

在剛剛結束的法國和烏拉圭的世界盃四分之一決賽中，麥巴比在進攻中的一次摔倒險些引發了兩隊球員的衝突。對於麥巴比的這次摔倒，萊因克爾也進行了一番評論。

萊因克爾說：“我的天啊，我無法想像他是從哪兒學了這一套。”

萊因克爾這番話似乎有含沙射影之嫌，這也引起了一名巴西記者的不滿，這名巴西記者回復萊因克爾：“英格蘭和哥倫比亞的比賽簡直是恥辱，你們英格蘭隊員都假摔了多少次！”

萊因克爾隨後回復到：“你的戲跟某些球員一樣多，你開心就好。”

會教佢插水嘅,除咗哈姆太郎仲有邊個

你開心就好

估唔到隻忍者龜學野幾快

你的戲跟某些球員一樣多，你開心就好。